外交部：若英予香港居民永久居留 中方保留反制權利

Now新聞台】在北京，外交部說如果英國給予香港居民永久居留權，中方保留對英國採取反制措施的權利。

英國外相藍韜文較早前說，如果中國實施港區國安法，英方會延長英國國民（海外）護照，即BNO持有人的逗留期限，由免簽證入境六個月，改為容許護照持有人在英國工作及學習十二個月，長遠可以作為進一步申請公民資格的途徑。

有關注香港事務的保守黨國會議員指，藍韜文的聲明是個好開始，但期望當局採取更多措施，包括加快BNO持有人取得英國公民資格的程序。

在野自由民主黨則呼籲當局，將BNO持有人的權利延伸至所有香港居民。

點解北京唔放棄拎住BNO既香港人佢地都唔愛國

點解一個不容許他國干預自己內政嘅國家
但又偏偏乜都關佢事

How

又話唔滿意就走

反制
不容許英國人擁有中國國籍

保留咋?郁手啦

人走，錢留

俾唔俾居留權係內政，希望中方唔好對別國說三道四，應該要互相尊重

em..
反制係比英國人可以喺中國永久居留

咁真係要快d開離岸戶口
賤到唔想人攞錢走就唔俾人走

口交部一味9up
你唔俾人移民更加證明支共無人權自由

嘩屌，我係英國佬實嚇撚死，無啦啦比個中國籍我變左強國人，真係好大阻嚇力

唔比中國人用英文

中方保留對英國採取反制措施的權利。

竟然咁温和

唔係強烈反對 強烈譴責 強烈憤慨 ?

姐係中國會考慮提供永久居留權比英國人？
咁樣英國人咪好開心？
最好強迫名人入藉，例如beakham ，如果唔入藉就唔可以賺人民幣

申利，愛國愛港

有冇好撚保留, 出手啦
成日得把口, 恰香港人就叻

即係暗示佢無所謂
象徵式口交
實際係留島不留人

咁你比英國人永久居留咯

可以點反制？

給予英國人大陸居留權？

英國夠膽俾BNO永久居留 我就俾英國人黎中國永久居留

冇錯， 立即亮劍

關你撚事咩 你都唔承認BNO

唔俾英國人用中文先岩